有一個識左7-8年但未見過面既網友

一路有keep住間唔中傾幾句
我覺得識左咁耐未見過一面，人生會有遺憾
好想知一個識左咁耐既人係一個點樣既人
好想同你吹水
至少係街撞到都可以打聲招呼
話晒都陪我過左好多個人生既低潮
即使只係係網路上，但我都心存感激
我又結左婚，你又有男朋友
我絕對唔會有非份之想
但次次約親你，你都問我係咪就黎死
到底點解 好想完夢

我都有個，目前係我識得最耐嘅朋友添，可謂由細相識
以前純粹諗住做網友，可能兩三年就會消失喺大家生活入面，點知一傾就咁多年，佢對我黎講已經好重要。後來佢去咗第二到讀書都無機會見，再後來我拍咗拖都唔太方便單獨見異性，就一直都無見

可能佢好樣衰 or 係男人

有冇一種好遺憾既感覺

其實冇所謂，志在見個面完下夢

對見唔見我又無咩所謂，因為唔會改變任何野。不過有時遺憾嘅係，佢好想我幫佢慶祝生日，但我似乎滿足唔到佢願望 佢好似好少朋友，當我係最知心嗰個。佢話年年生日都無人同佢慶祝，其實我都想同佢慶祝等佢開心下知有人重視自己，但我男朋友唔會中意，所以都無辦法。

我有一個玩金庸識既，識左17年，早幾年見面之後同我表白，我拒絕左佢，之後就大家無講野，好可惜

有個識左十年先見面
但無乜尷尬

你個tg link failed 想傾

有咩想研究呢個post沉晒你都搵到